民陣快啲宣布聽日罷工罷課罷市啦

大好機會
群情洶湧，唔同意既可以走

應該係呼籲先啱

推

大家見字請呼籲身邊人
罷工、罷課、罷市

呼左啦

Sorry,小弟頭先聽唔到

請大家支持罷工
要求：
1. 撤回送中惡法
2. 612不是暴動，承諾永不就612起訴任何人
3. 落台！

是咪罷工

咪係

請大家加入
留守又好唔留都好
最重要係參與三罷